\input{preamble}
\usepackage{setspace}
% \solmode
% \expcriteriamode
% \teachermode
% \printtrue
% \setphysstyle{ЛФШ 2022}{ Экспериментальный день X}{9 класс}
\begin{document}
{
    %%%%% DAY 1 %%%%%

    % \libexperiment{9}{balls}
    % \newpage
    % \libexperiment{9}{Slinky}
    % \newpage
    % \libexperiment[
    % \criteriainit{
    %     \criteria{Для рычагов и масс - рассуждения о центрах масс предметов}{1}
    %     \criteria{За расположение коробочки и причины}{1}
    %     \criteria{Учет коробочки или способы ее исключить}{1}
    %     \criteria{Работа с различиями в зернах и формулы рычага в общем и явном виде}{2}
    %     \criteria{Аналог - ипользовали больше 150 зёрен и значимость одного}{3}
    %     \criteria{Ответ и погрешность}{2}
    % }
    % ]{9}{balls}

    %%%%% DAY 2 %%%%%

    % \libexperiment{9}{cooling}
    \libexperiment{9}{grey-water}

    %%%%% DAY 3 %%%%%

    % \libexperiment{9}{free-current}

    % \libexperiment{9}{graphite}
    
     
    %%%%% DAY 4 %%%%%
    
    % \libexperiment{11}{blackbox}

    % \libexperiment{9}{volt-temp}

    % \libexperiment{9}{voltmeter-resistance}  % - bonus
    % \libexperiment[
    % \criteriainit{
    %     \criteria{Собрана схема для измерения ВАХ с делителем напряжения}{1}
    %     \criteria{Измерения с в друх полярностях: $\geq 10$ измерений ($\geq 5$)}{2}[(1)]
    %     \criteria{Хорошо построен график и точки равномерно покрывают весь диапазон $(-1\unit{В}; 1\unit{В})$ и более}{1}
    %     \criteria{Предложена правильная схема внутри ЧЯ (без объяснения)}{3}[(2)]
    %     \criteria{Получено $R_1$ с точностью до $15\%$ ($20\%$)}{1}[(0,5)]
    %     \criteria{Получено $R_2$ с точностью до $15\%$ ($20\%$)}{1}[(0,5)]
    %     \criteria{Получено $U_{\text{диода}}$ $\approx 0.4-0.5 \unit{В}$ с погрешностью}{1}
    % }
    % ]{11}{blackbox}
    %%%%% FINAL DAY %%%%%
    % \begin{spacing}{0.25}
    %     \libexperiment[
    %     \criteriainit{
    %         \criteria{$\textbf{Методика + физ. обоснование}$}{2.5}
    %         \criteria*^+{внятность описания(0.5) и рисунок (0.2)}{0.7}
    %         \criteria*^+{лента приклеена так, чтобы не мешать гайке или трение не влияет}{0.5}
    %         \criteria*^+{контролируется, что нитка не скручивается}{0.3}
    %         \criteria*^+{записана связь высоты броска $h_0$ со скоростью до броска $v_\text{до}$}{0.5}
    %         \criteria*^+{записана связь высоты отскока $h$ со скоростью после отскока $v_\text{после}$}{0.5}
    %         \criteria{$\textbf{Результаты измерений записанные в отчёте}$}{2}
    %         \criteria*^+{не менее 3 высот $h_0$, не менее 5 бросков}{0.2}
    %         \criteria*^+{не менее 5 высот, не менее 20(10) бросков}{1}[(0.5)]
    %         \criteria*^+{не менее 8 высот, не менее 40(30) бросков}{2}[(1.5)]
    %         \criteria{$\textbf{Обработка результатов измерений}$}{1.7}
    %         \criteria*^+{вычисление средней высоты отскока для каждой начальной высоты}{0.5}
    %         \criteria*^+{вычисление средних скоростей до и после отскока}{1}
    %         \criteria*^+{использование разумного значения g}{0.2}
    %         \criteria{$\textbf{Расчет погрешностей}$}{2.8}
    %         \criteria*^+{разумная оценка погрешности отсчёта начального и наивысшего положения(по 0.4 б)}{0.8}
    %         \criteria*^+{сделана оценка разброса значений по многократным измерениям}{0.5}
    %         \criteria*^+{$\textit{доп: случайная погрешность многократных измерений}$}{1}
    %         \criteria*^+{учет погрешности определения нижней точки}{0.2}
    %         \criteria*^+{сложение погрешностей или взятие корня из суммы квадратов}{0.2}
    %         \criteria*^+{вычисление погрешностей скростей из погрешностей высот (разумная оценка сверху)}{1}[(0.8)]
    %         \criteria*^+{учет точности взятия $g$}{0.1}
    %         \criteria{$\textbf{График}$ $v_\text{после} (v_\text{до})$}{2.5}
    %         \criteria*^+{масштаб: размещение осей на листе миллиметровки}{0.25}
    %         \criteria*^+{масштаб: заполнение точками площади графика}{0.25}
    %         \criteria*^+{подписи осей (величины, ед. измерения)}{0.5}
    %         \criteria*^+{масштабные риски удобно соотносятся с делениями миллиметровки}{0.25}
    %         \criteria*^+{масштабы откладываемых по осям величин удобны}{0.25}
    %         \criteria*^+{кресты погрешности (неправдоподобны)}{1}[(0.5)]
    %         \criteria{$\textbf{Обработка графика}$}{1.5}
    %         \criteria*^+{аппроксимирующая прямая}{0.2}
    %         \criteria*^+{проведение крайний прямых и они подписаны}{0.5}
    %         \criteria*^+{вычисление коэффициента наклона(0.3) и его погрешности(0.5)}{0.8}
    %         \criteria{$\textbf{Вывод о постоянстве коэффициента восстановления}$}{0.5}
    %         \criteria{$\textbf{Ответ: значение коэффициента восстановления}$}{1.5}
    %         \criteria*^+{правильность записи ответа с погрешностью (без погрешности)}{0.5}[(0.2)]
    %         \criteria*^+{ворота $[53 \% - 63 \%]$}{1}
    %         \criteria*^+{ворота $[45 \% - 70 \%]$}{0.7}
    %         \criteria*^+{ворота $[35 \% - 80 \%]$}{0.3}   
    %     }   
    %     ]{9}{anelastic-rebound}
    % \end{spacing}
}
\end{document}